聽日應該歷時性咁多人。幾點投最輕鬆?

我會午飯前，12點

你呢？

一早最多藍絲

越早越好
變數太多

食完早餐最多人，黃藍一齊出

最後一秒先跑入去投
搏上電視

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

有人以為食晏時最好，點知個個都係咁諗，結果賴嘢

下晝越嚟越多人，D人睇到就越驚有排排，結果一路多，直至最後一秒

你諗住幾點？

你會？

我會七點就等

最夜幾點？

落閘果陣嗌我要投民賤聯
即刻開番比你

仲洗諗？梗係7點半就去啦
投完再積極幫保皇黨做問卷 答佢投咗建制派！

7點半去投完就一身鬆咖喇

早d..塞死藍絲旅遊巴

10:30pm